正式宣布lihkg 係雞係5p係公廁論壇

全部都係小學雞垃圾
又快又順有撚用

出面有人招sp

正式宣佈樓主係高登打手

Joe 比幾錢你？

屌你用下你個死人腦啦 有講錯咩依加

你個個post都咁回想做咩姐你
係高登無呢d post?定未上過成人台
淨係上感情台？

有，好撚柒錯

你老母閪，左一句5p 右一句雞，根本就唔撚柒負責任

依家個風氣唔好，你有無責任？係到鳩吠有意思？幫下手撥亂返正，趕走啲濕鳩5p 五毛打手好撚過啦

收皮啦你打手

有5P咪屌走佢囉

係度散播消極思想博乜?

我比高登ban左

而家咪同之前投票果震一能樣
搞分化 鬼打鬼囉

我有乜撚野責任 而加唔係撥亂反正呀

樓豬都係

你睇下你自己講左啲咩，咁樣一句有意思？

過得黎既個個都係一樣，都係希望一齊搞好個forum ，你講呢啲有閪用

高登打手
死走啦分化撚

以上言論參考自高汁會然迷你豆豆

垃圾lihkg
咁撚多和理非

d語氣仲癲過左膠

上面班左膠講個陣有無打冷震

你咪撚影衰杜文澤啦

無錯 呢d 人唔係屌鳩d 5p 反而係倒自己人米 (如果佢唔係林早洩打手的話) 真係戇撚鳩